<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.4.1">Jekyll</generator><link href="https://www.swiftenejemplos.com/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://www.swiftenejemplos.com/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-03-29T13:59:52-06:00</updated><id>https://www.swiftenejemplos.com/</id><title type="html">Swift 4 en Ejemplos</title><subtitle>Aprende paso a paso, ejemplo a ejemplo</subtitle><author><name>Oscar Swanros</name></author><entry><title type="html">Bienvenido al nuevo Swift en Ejemplos</title><link href="https://www.swiftenejemplos.com/bienvenido-al-nuevo-swift-en-ejemplos/" rel="alternate" type="text/html" title="Bienvenido al nuevo Swift en Ejemplos" /><published>2018-01-31T00:00:00-06:00</published><updated>2018-01-31T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.swiftenejemplos.com/bienvenido-al-nuevo-swift-en-ejemplos</id><content type="html" xml:base="https://www.swiftenejemplos.com/bienvenido-al-nuevo-swift-en-ejemplos/">&lt;p&gt;Hace un par de años, decidí crear Swift En Ejemplos con el objetivo de hacer más accesible el aprendizaje de este lenguaje para personas de habla hispana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por algún tiempo, no le pude dedicar el tiempo adecuado a este proyecto para mantenerlo vigente. Sin embargo, cuando me di cuenta que SwiftEnEjemplos.com es uno de los sitios más visitados para consultar referencias de Swift, decidí &lt;em&gt;hacerme el tiempo&lt;/em&gt; para volver a darle vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;He reestructurado la forma en que trabajo con Swift en Ejemplos para hacerlo mucho más sencillo de mantener y actualizar. También he cambiado el formato en el que escribo cada una de las secciones del libro para darme la flexibilidad de hacer mucho más con el contenido — como tal vez, convertirlo en un libro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por ahora estoy muy emocionado por continuar con este proyecto. La primera tarea grande que tengo es actualizar el contenido actual a Swift 4 y agregar algunos temas básicos que hacen falta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Después de eso, viene una etapa interesante: aplicar los conocimientos de las primeras 3 etapas del libro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recuerda que también puedes ver contenido relacionado con desarrollo para iOS en &lt;a href=&quot;https://aprendeios.com&quot;&gt;Aprende iOS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Espero que el contenido de este sitio te sea de utilidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;— O.&lt;/p&gt;</content><author><name>Oscar Swanros</name></author><summary type="html">Hace un par de años, decidí crear Swift En Ejemplos con el objetivo de hacer más accesible el aprendizaje de este lenguaje para personas de habla hispana.</summary></entry></feed>